年三十黃大仙廟開始多人，夏蕙BB準備登場

雞， 全部都係 Gai